好想戒煙

屌係香港真係好大壓力
好想戒

辣殺 冇自制能力

我認有垃圾
有冇戒煙產品推介?

你永遠唔會成功

靠意志 諗下食煙會引致好多病

巴打成功左？

有無試過博愛醫院個針灸戒煙治療？免費。可以舒緩戒斷症狀

加油！正評明示支持！

表示

搵東華三院有免費戒煙服務，會派戒煙貼俾你，痴兩個月輕鬆戒甩

搵另一樣野去代替會易D戒 (好似係)
食煙係因為壓力,需要減壓
你可以試下做運動,打沙包...
再唔係咪食香口膠代替煙

戒必適，要醫生開。

Ps已戒1年